por fa prueben que eShop funcione, no se si como esté se los reconozca netbeans la idea es hacer un archivo
 .gitignore para que no se cargue a git las propiedades especificas de configuracion de cada quien, el archivo debe de contener

/SIGETI/nbproject/private/
/SIGETI/build/
/eShop/nbproject/private/
/eShop/build/

NOTA: Como servidor estoy usando Apache Tomcat por que en un principio Glasfish no me servia, me daba errores,
aunque esto contradice lo que dijo Erika
